股票買意馬，升市買中興，熊市買美元，收市買長put

岩唔岩

收市買長飛